無事無幹突然間變得好頹

有無巴打曾經試過無事無幹突然間變得好頹呢？

間唔中有時候成個人毫無原因地會變得好頹，咩都唔想做，嗰人毫無衝勁。

通常訓一覺或者食吓啲油膩煎炸的食物就會無事，但有時候又無咩效果

有時都唔知自己係咪身體荷爾蒙有問題定點

這就是人生

錯啦
係無事無幹突然間好有衝勁

有時都會...

但衝勁完一輪後，又會突然間無哂動力...

M到姐薯仔
繽紛得太耐都要抖下

情緒都有生理期，咁岩去到低谷啫

俾啲時間自己沉澱下會好啲

你似係 depression 喎.

可能有少少，希望今晚訓完覺會好啲

訓醒落去 pharmacy 買樽 vitamin d / N合一 果類食 la
或者襯黎緊一兩星期飛去西班牙葡萄牙果帶玩
如果唔係仲有最少三個月長夜你過

嗰感覺一時時間唔中都有，可能唔夠訓定唔知點

似唔夠陽光引起 depression
我之前都有 未必關唔夠訓事

人就係咁㗎啦
高低起伏
只要唔係下下大上大落我覺得冇咩問題
自己調整返就ok

係咪因爲對好多嘢太易厭倦 我都係咁不過解決唔到

DEPRESSION呀, 我都係

又唔係易厭倦，可能攤吓皮休息吓就會無事

發覺好多野都好無意義
生存好累
返工好累
同朋友socialize好累
以前好鐘意渣車周圍roadtrip近幾個月無晒意欲咁做
唔知咩事

同感

仲會無乜胃口
好易作嘔
又諗到因咩事搞成咁
但一個人靜落嚟就會開始抑鬱
但又唔會話影響到生活
只不過唔想咁樣

我又唔係嗰種好累感覺，反而係咩都唔想做但又唔知自己想做咩嗰種矛盾

我無作嘔感覺，但唔知自己算唔算做抑鬱

的確無影響生活，可能要搵吓其他嘢寄托

我諗整忙啲自己就會好
起碼無時間唔開心